[失蹤人口]監警會班廢閪係咪要掟西瓜先搵得返

繼老銅之後上水又濫捕路過市民喇
班廢閪委員縮晒去邊呀 個行之有效機制呢?

報失啦

返咗武漢